[全民集氣]紙本投票呂智恆反超垃圾新同盟

呂智恆繼區選之後再一次俾范國威害死